Když jsem byla nemocna, ja nechodila do školy. Protože boli u mě hlava, zada, byla vysoka horačka. Ne líbí si mě být nemocny. Jsem byla dema a stud avala sama, bylo to těžky, protože nerozumím nektere slovičky, (XXX) pravidla. Taky jsem telefonovalo rodiču a mluvily jsme dlouho. Velmy nuda bez nilmy na českem jazyke.
